[支持Rthk] 香港故事 - 追尋人生：路牌男孩 (監獄體)

因為喜歡，所以發現。世界很大，我們卻喜歡把目光放在自己所鍾愛的東西上，即使在別人眼中，那是如微塵般不起眼。

Gary (邱益彰)今年23歲，小時候被確診輕微亞氏保加症，自少喜歡坐車的他，着迷於窗外的路牌。成長後發覺路牌的設計已改變了，尤其是字體的造型。香港過往由在囚人士手造的路牌字體漸漸被取代了，他把這過氣的字體命名為「監獄體」，走遍全港記錄依然存在的監獄體路牌，更決心重整一套「監獄體」字庫。

因為路牌，他結識了志同道合的朋友；亦因路牌，他體會了人生第一次出書、辦講座和工作坊。路牌指示人方向，亦指示了 Gary的人生。

佢哋ig，有興趣睇睇

推

push

推返

PISH

香港故事集集都好好睇，講下社會唔多人留意但係原來有人咁focus呢啲小眾野

推呀

早幾集講有人義務幫手尋親 幾感動

推完再睇

一路有留意佢個Page 幾得意

支持

支持Rthk

好睇